# Orange Pi NAS

[en]  
Some useful parts for mounting an orangePi NAS on a DIN rail.
 * Washers and spacers

[fr]  
Quelques pièces utiles pour monter un orangePi NAS sur un rail DIN.
 * Rondelles et entretoises